無錢唔好學人講愛情

唔係有多餘錢都唔好學人拍拖,
就算你付出一切,
一樣係唔夠就唔夠,都唔會記住你既付出

女人差唔多年紀就會開始越來越現實

拍拖其實唔洗用太多錢
結婚 同埋 做兵就要

樓主做咩講到咁灰呀
起碼對方受傷時都會記得你吧

岩，努力搵錢了

真 如果唔係兩個都辛苦
冇錢真係唔好拍拖

我地食飯一餐你嘅一餐我嘅有乜所謂？
你最近手頭緊我想食好啲我都唔會難為你蚊你去食
我唔同你講錢咁又點呀
但你愛我咩？

true

係邊到識用App識？

結婚其實都唔駛（唔係一定要）
利申：剩係影婚紗相同蜜月旅行 只係用了5位數

唔同人有唔同嘅諗法啫

唔係大富大貴唔等於捱世界 唔係兩個極端嚟

正職都冇份 所以都係收鳩皮算

咁如果同你講..只需要大家行好自己既路.阿爸阿媽結婚就會安排晒..你又點

啱啊

睇你好唔好彩揀咗咩類型，夾唔到就分開，唔試過點知

千祈唔好聽連登仔講嫁窮撚先係真愛
同啲窮撚捱完一個屈尾手十佢偷食
你就渣都冇
之前個tvb暗星就係例子

戀愛自由啊

咁基本支出都係需要既
量力而為
最緊要搵到一個欣賞你俾你吸引到既女仔